{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_111924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6897479'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-10-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "고소한 김밥"
    },
    "text": "香ばしいのり巻き\\n\n休日を迎えて私はキムパプを作ってみました。 のり巻きの材料には、ご飯、海苔、たくあん、マグロ、卵、ハムが含まれていました。 私が用意した材料は味を高めるために新鮮なものを選びました。 まず海苔を置いてご飯といろいろな材料を入れてキンパプを転がしていきました。 転がしが完了したらナイフでキムパプを切り取り、そしてその前後を少し減らしてキムパプが両側が太くならないようにしました。 私が作ったキムパプは味も形も満足でした。 , 調理時間:90分以内、材料:のり巻き用、卵、たくあん、ごぼう、ほうれん草、にんじん、カニカマ、のり巻き用、レシピ:ご飯を炊く時に塩を少し入れてご飯を作る。たくあんとごぼうは水気を切って準備する 塩で味を調え、卵で錦糸卵を焼く。キンパプ用ハムをこんがり焼く。ほうれん草を沸騰したお湯に塩を少し入れて息が少し死ぬように茹でる。フライパンに油をかけた後、にんじんと塩を軽く入れて強火で早く炒める。 強火で炒めると、にんじんに水が出ない。 冷めたほうれん草におろしにんにく、ごま油を入れて和える。 出来上がったご飯にゴマとごま油で混ぜる。 すべての材料があらかじめ用意される のり巻き用ののりを敷いてその上にご飯をのせた後、各種材料を少しずつのせた後、乾かしたのり巻きはナイフできれいに切って皿に盛っておいしく食べれば良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムパプの材料には何が含まれていましたか？",
            "answer": "ご飯、海苔、たくあん、マグロ、卵、ハムが含まれていました。"
        },
        {
            "question": "キムパプを作る際に用意した材料はなぜ新鮮なものを選んだのですか？",
            "answer": "材料を新鮮なものを選ぶことで味を高めるためです。"
        },
        {
            "question": "キムパプを作る手順にはどのような工程が含まれていますか？",
            "answer": "海苔を置いてご飯と各種材料を入れ、転がしてから切り取り、両側を少し減らしてキムパプが両側が太くならないようにします。"
        },
        {
            "question": "キムパプ作りにかかる調理時間はどれくらいでしょうか？",
            "answer": "約90分以内です。"
        },
        {
            "question": "キムパプのレシピに含まれる材料は何ですか？",
            "answer": "のり巻き用のり、卵、たくあん、ごぼう、ほうれん草、にんじん、カニカマが含まれます。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊く際に味を調えるために何を入れましたか？",
            "answer": "塩を少し入れてご飯を作ります。"
        },
        {
            "question": "キムパプ用ハムを焼く際にはどのように焼けば良いですか？",
            "answer": "キンパプ用ハムをこんがりと焼きます。"
        },
        {
            "question": "にんじんを炒める際のポイントは何ですか？",
            "answer": "強火で炒めることで、にんじんに水が出ないようにします。"
        },
        {
            "question": "ご飯をのり巻きの具材として使用する際に、どのように調理しますか？",
            "answer": "出来上がったご飯にゴマとごま油で混ぜます。"
        },
        {
            "question": "のり巻きを切る際に気をつけることは何ですか？",
            "answer": "ナイフできれいに切り取り、両側を少し減らして、のり巻きが両側が太くならないようにします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 395
    }
}